達哥同姜B都係賺緊中資錢

一個就地底泥
一個就神枱

達哥

達叔同曾地偉都帶好多歡笑俾我地童年
一個rip
一個曾至矮

Pr 拉

193都係
連登仔幾時同達哥道歉

sorry，因為姜B靚仔啲